====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un article du Code civil sur la propriété précise que dès que deux entités assemblées sont devenues inséparables , elles deviennent propriété commune des deux parties .
Entity Name (Type) :: Code civil sur la propriété (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Code civil sur la propriété (MISC)
Total entitiy counts: 1

